［正視聽］大家仲記唔記得乜野叫「核彈都唔割」？

一朝早上黎，全部都係叫人「唔好XXX」，「XXX無用」，「打爛黎做乜」

每到凌晨就有班風向撚係道帶風向，即係你地無做錯

（冷氣軍師包左入風向撚入面）
（敵人反對既就要擁護）

對家出到實彈射心口啦，自己友本埋前途行出黎表態

唔好比d風向撚影響軍心

支持前線、永不割蓆

皇天擊殺，香港警察！

驅逐共黨，還我香港！

天滅中共全黨死清光！

支持前線、永不割蓆

推 有時間貪一時口舌之快 不如幫手足正名佢哋嘅行動

唔割並不代表唔需要討論/改善

割條毛咩 人地開真槍 偽善撚

分化po多撚到

直頭有po講打爆360d玻璃無用

呢一刻我未知佢地做咩
但一定合理合法

不割席唔代表唔反省

提出改善方法都比人屌

唉。個個都想贏先會想有改善

算啦 下面回覆應該都係「五毛收嗲」「冷氣軍師」

邊道over左？差佬出埋實彈，有乜野over左？

不能接受搞商鋪

同你班冷氣軍師屌，真係曬撚氣，前線自己有tg gp，要同你係道討論d咩？

只要出鶳有名, 就核爆都唔割

但無差別破壞除左

五毛收嗲，冷氣軍師，你係狗做咩扮人？唔識吠？btw blocked

爆得幾間 太少

其實你會唔會係當「所有可以係連登發言嘅人」都等於冷氣軍師，如果我話我都有份出力，咁我係咪都冇資格提出問題

你話「係」就得

69到依家就黎4個月，你一個post都冇幫香港人出過，大家咩事嘅tw blocked

好
唔緊要

我只想講你呢種人地圖炮乜都亂屌，屌屌下只會令人心灰唔出黎

好痴線 五毛推撚到自己dpost上曬熱門

岩呀, 360爆到出聲明
證明我地無做錯到

其實講咁多，都係因為香港人(唔講和理非喇)罷工不力，前線今時今日嘅舉動香港人有份迫成

你睇完呢個po再返黎問，我再答，好無？

荃灣！！超重要！福建幫開始想轉風向

我對唔住前線

點呀 你係邊間嘅地主？有人中槍你唔理，死物就衝出黎吠

因為敵人既觀感心灰唔出黎 咪等於割
道德潔癖衰過藍絲中立撚
藍絲唔會因為狗開槍打死人而唔出黎
前線做咁多野你一句觀感唔好就否定曬

三不無包含不改善，同埋你呢種思想其實有啲似中共極左，只有做多永冇做錯，要小心

大家既語氣係重左D﹐但係真心冇人割
只係改少少改善空間姐…

偽中立 扮乜黎野丫，我屌你老母呀

前線都未灰，你灰乜撚嘢呀

如果有落場既唔會咁講野
你不如諗下到而家為止d "我支持手足嫁不割但xxx 就唔好囉"之類既說話有邊一次係有實際作用，除左出口企圖阻止自己友乜都唔好做我真係諗唔到點解次次都有人咁講
講個例子，私了
其實一直都想私了就偏偏有班人出黎話私了同藍絲冇分別，一直阻阻阻直到民怨爆發無人再阻止到先成功突破關口進化
講個例子，爆玻璃
五年前爆玻璃個個出黎割又乜又盛，71爆個時連登一樣又話爆黎做乜鳩冇意思唔做乜乜乜，結果第二朝睇片話好感覺乜乜乜既可能就係同一班人

而家勇武手足帶頭衝破心理關口，你地班人就一直滅自己威風，因為你知你有可能成功阻到手足呀嘛

你會唔會走出黎同班警犬講叫佢唔好打人呀，唔會呀嘛因為你知你阻唔到，唔好因為自己一時潔癖累到手足左右顧昐而言他，係呢個災難時代，改進唔係叫人唔好做乜，係叫人點樣做好d

我唔要攬炒啦
打鋪頭太核突，都係嗌返香港人加油好睇好多
到又有事發生，我又可以上ig話好嬲好嬲好嬲，我要攬炒，跟手屌班手足唔做野，點解唔還手
做左野就再回歸第一行，無限loop，咁我老左就可以同個孫講我有份抗爭

尋日係沙田有位手足分享
popo唯一比我地強既地方就係點都唔會割
可能我地之間會唔同意手足既做事方式 (eg 612,國難)
但唔好下下都diu落去,識下溫和D提出意見
如果唔係我地最終只會再輸係我地自己手上
今次一輸唔止5年,係一世,會輸埋下一代
香港人,我地輸唔起

天滅中共！全黨死清光！

連登比人屌兩句就心灰唔出黎？

咁我只能派膠

樓主岩, 我地每一步就係趨向攬炒
記唔記得初心係咩呀? 政府唔回應就升級, 升級到戒嚴宵禁緊急法, 出老解

多謝勇武手足
支持前線所有行動

無聽到咩唔好喎，今日大家都好爽

係破壞紅色資本 唔係隨意破壞

Bob：阿叔今晚好爽呀！

又綁架

有人講d麻雀舖機舖係黃，跟住就有人帶風話打錯，再有人帶風話打舖頭唔好

條路舖得好專業

今日政府吹風，戒嚴/局步戒嚴

核爆都唔割，做乜都支持

係核彈都唔割，不過都要討論點解出核彈，出左核彈有咩影響先岩嘛？

你無啦啦出核彈，唔係敵人死係自己人死，係咪要阻止呀？

快D戒, 等左好耐

咁你唔去阻止差佬開槍？

阻止前線工作，係咪叫割蓆？